邊度牛筋又淋又夠晒入味？

如題

杜生果條

元洲牛肉麵

尖沙咀古早味同iSquare 忠孝東路 食過都ok

以為431開post?

。。。絲打咁留名係想睇一陣我比人屌?!

屯門唐記

錯晒

是但啦

新蒲崗合利

幾耐之前食過？

火炭牛屋